★[又係IT] 機頂盒侵權被定罪案 3人認罪押下月判

三名被告依次為技術員鍾羽翔(39歲)、技術員何國祥(53歲)及涉案檔主林兆偉(53歲)，首及次被告均向Now TV分別申請了7及3個收費電視戶口。3人分別承認串謀詐騙、「為規避業務的目的或任何規避業務的過程中提供有關服務」及「管有有關器件」等6項控罪。

海關於2014年到深水埗進行放蛇行動，在鴨寮街一檔中買下兩個名叫「麥格盒子」的電視機頂盒，發現從盒中可非法觀看Now TV的11條收費頻道。海關調查後並發現Now TV的其中三位訂閱客人，分別在家人設立了傳輸系統，把已解密的信號傳送到內地一伺服器上，從而令「麥格盒子」可從該伺服器上取得信號，使購買了該盒子的人可從中非法觀看收費頻道。海關事後拘捕多名涉案人士，指他們違反《版權條例》，其中3人今(24日)於區院認罪，還押至下月15日候判，本案亦為首宗海關偵破利用機頂盒作出侵權行為而被定罪的案件。

腥返大陸，抵。

政府寧願用大量人力物力拉IT人，都唔改善政府內部的IT技術

IT 最強
it 又贏

乜佢地唔知now 間唔中畫面會出現一抽數字, now 可以憑呢抽數字搵返個source出黎架咩?

IT人是用來拉的

原來係咁用
以為壞機有bugs

類似鬼佬AV每套網上銷售後有個暗碼在片中（看不見的），你買左download後，如果放出來任人down，就可追源頭（支那人買除外）

乜撚野都盒子
香港人講盒就得啦

老貓，下個到你

我失業

仲要每次係唔同位置出現

顯示果組數字就係客戶a/c....

係用黎防止分享之用，多數都係bam a/c了事....